幾時先杯葛黑警記者會

成個所謂記者會根本就係公關show 做宣傳
所以野都歪曲是實 從來唔會正面答野

有冇人都想見到每一場公關show都得返黨報去！？
轉channel講普通話喇dllm!無香港人想聽呀！

1/10

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

2/10

3/10

4/10

5/10

杯葛？係惡麻鷹mode，追住黎啄先啱啊！搶收視(中間黃/藍)係重要目標黎喎！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰